今日見到淘大咁多位兄弟打藍絲狗真係好興奮

放心冇圖冇片，廢事手足有後患
大家依家終於唔再淋雨啦 識得開遮 前線d足球員都越嚟越好波 仲有手足趕走阻膠
睇嚟香港人令香港未來充滿希望

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

見住香港人慢慢進步

唔洗要片
淨係想知班藍屍傷唔傷

支持全民踢波，踢佢老母

真係好感動 大家記得讚下身邊手足 鼓勵佢地勇敢d 放膽大腳抽射

有乜好開心呀有手足畀狗拉咗

流左d 血 之後俾人打到瞓左喺地
仲有一隻藍絲 佢地backpack 俾d dum 上天 d 嘢飛晒出嚟 銀包都dum 埋 真係好撚爽好撚心涼

次次都有人拉啦 但係我地做到嘅嘢多左 咁先對得住手足㗎嘛

有份私了果啲手足好多都遮得唔夠
一個口罩唔夠嫁
好撚多記者live緊果陣睇到晒你地呀
小心呀！

終於肯進步

記得 dum 咗今日啲衫

屌你老味 夢境同連登根本相反

我淆底冇射波 但係都唔會阻人 都係開下咁遮

好想睇片

dum哂所有衫
唔好拍片

黃金十分鐘

想幫手打埋一份

我睇Live見到有黑衫手足都俾人打喎，係咪打錯人?

冇落過現場真係唔會知 好多勇武事其實都冇上報 又冇上lihkg
btw其實現場好安全 跟實大隊同埋人同人之間有多d空位就冇事

夏天到剪下髮染下頭買新衫新袋新鞋扮下型溝女啦

雖然今日慘和

不過大家一定要知道唔想出手嘅就開遮！等兄弟可以無後顧之憂。

睇你就睇 咪撚影啊
頂多返嚟口述下算
不過黑警拉人就要影清d

好多阿叔都好撚勇 踢到自己都差d仆街

開左個頭係好事
希望下次可以速戰速決
大家都加油

如果你係左膠

不要說: 唔好打人
試著說: 唔好打頭

乜撚都打 唔死人就得

夠喇 ！唔好打......頭呀

Push

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

私了唔需要有片

D藍屍自己跳出嚟俾一眾義士練功, 真係多謝晒!

根本就係 好多連登仔不嬲得個講字
發過幾次夢一遇到呢d 事都即刻私了再一齊散水

救人真係好撚好撚緊要

唔係前線先至可以救人
普通街坊 市民一樣可以救到人
推動全城街坊市民救人救手足

和理非，唔敢落手都可以幫忙
一邊頹頹地講唔好打呀～一邊幫手遮遮雨

915
1200 英國領事館
1430 銅鑼灣

講真，差佬呢下次打得好hea下

收錢做野呀嗱，等佢地以後D錢無咁易賺，打撚死班藍廢老

要睇就落場睇

我friend本身係終極和理非左膠
今日佢同我講佢負責開遮 感動到呢

係佢自己無啦啦走去打自己人，之後仲跑走

Amazon文具助養計劃：

小朋友有需要補充請過黎shopping
家長亦可提供sponsor🙏🏻

淨係睇字都已經興奮

屌 仲未夠多人肯行出黎

佢d 保險單同醫生紙俾人攞晒出嚟影相 好似公廁咁 人人都影得

我個fd今日都落左去抽射
大家弱細既朋友, 用你大腿既力量足以踢到班廢老投降
唔洗擔心

悶聲發大財

咩年紀到

其他post 有圖

連登仔冷氣軍師,未落過場
冇片冇相先係最安全

推

睇新聞有位手足行過打左一拳落藍絲狗度 跟住即刻跑走 型撚到

唔洗講太多野
總之

其實私了的話，揼佢地啲物品去遠方

我觀察到唔指一區既街坊都係好齊心,
剩係上網唔落街既人係唔會感覺到

雙方都有傷亡
不過都叫有進步

秀義樓跳樓「義士」真相及CCTV片段

樓主疑似係死者！
被人hack ac 後出post證明「自殺」過程

呢個阿叔俾人打到仆街

沒行山杖

今日有人大腳解圍啦

破窗！

推！支持支持啊！！！
唔好打死佢地
要打殘，終身殘廢！
絕對唔割！！
香港人唔好再和善落去啦！

黃金5分鐘, 開遮, 私了，即閃

冇記者仲好

唔想私了嘅，即走, 圍 diu 係最無意義嘅嘢

廢老唔會怕口水

條臭閪之前先揸住枝中國國旗

呢個係藍絲定左膠??

藍絲

為左幾舊水，咁就無左19800保險錢

佢隻眼俾人打腫左

睇住又唔救人

希望有傷勢圖打J

證明咁做先係啱嘅

咁都好d，真心覺得唔好打左膠

多謝手足

今日有左膠戴單邊耳機叫人咪打 俾人趕走左

睇字都射左

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

咁樣幾好 搶佢野掉撚走晒佢 畫面又幾靚
利申打撚柒藍屍一定幫手開遮

總之打人前冷靜諗一諗先，唔好見人打你又打，咁好易打錯人

都係個句
打完換裝小心比人上門

但好多post 屌人唔出去救人

佢都未參軍發放去艱苦地區，香港人實在太好人啦

冷氣軍師唔落現場 睇住直播知道太少

影分身術咩

唔可以亂升級
一定要對家過火, 連國際都清楚睇到對家的暴力, 醜惡
確保我地企係道德高地
國際支持係極重要

多謝勇武

支持有閪用咩 勝左咪支持囉

打還打 以不被拉為大原則 點都唔割

值得推廣及宣傳
始終大家經驗少，要宣傳下啲可行方法及注意事項

例如：邊啲人開傘，點樣整走左膠，大家幾耐要走人

每次都可以block好多分化撚

同阻膠要咁 搭佢膊頭 同佢講呢方危險啊 你走先啦 咁撚樣
如果係前排就直接推開

好似唔係喎
女人係藍絲 個阿叔係佢阿哥 但係黃架喎

Fuck off 阻膠.

因為始終私了個流程大家未必太熟或有經驗，要集思廣益

算撚數啦香港人輸硬架啦! 成班得把口見手足比人捉淨係拍片圍屌有撚用咩! 咁閪多人唔救睇完片淨係識話好嬲好嬲

大家都知私人資料係班狗嘅春袋
既然身邊隨時咁多休班狗
用iphone note去儲低老豆搵仔嘅資料
再用airdrop方法send出去有無用？
會唔會阻嚇到班狗？

得嘅盡量推開

在心中就足夠，唔洗相，唔洗片

最緊要係所有人落街都帶定遮以防落雨
就算唔敢做法事都可以幫手擋雨

朱植雄死者「自己開POST」證明「自殺」過程
幫手推上熱門

另1個人先係佢阿哥, 之後先來

多謝你地

唔需要片 支持

後面平反六四嗰位好波

好波 打得好

Yes

加油,下次要佢斷啲野先走

好驚，今日淘大有懷疑休班克警唔帶委任證執法

踢佢老母藍絲

打還打
但真係唔好打死

你地冇做錯到

聽日915遊行，同我一人印幾張文宣貼滿成個港島得唔得？

私了
打到佢仆街

你地係我嘅英雄
藍絲快啲自行送中啦

請廣傳 Twitter 新tag
#culturalrevolutionHK

以後hit and run要小心既事：
1. 戴手套
2. 再有左膠阻頭阻勢唔好再齋屌 直接扯撚走佢
3. 打完就真係要即走 街坊都係咁話

今日真係好多手足赤手空拳咁去打藍絲

只需藍屍嘅傷勢相
睇下各位手足力度合唔合格

唔駛灰香港人進步緊，下次記住第一時間開遮ht & rn

Pushhh

唔好心軟！我地太善良！

推！

[決戰藍絲攻略]相對論, 和理非=藍絲, 勇武=速龍

和理非同藍絲一樣, 二百萬大把任拉
勇武同黑警一樣, 係寶貴資源

對家出藍絲, 我地出和理非
衝突爆發, 對家出黑警, 我地出勇武
勇武同作為突擊隊, 同速龍一樣, 有事才出動, 完事即撤

重點:
-勇武進場同離場要快過黑警(~15min), 衝突前事先plan好路線
-勇武不需去衝突前線, 可以突襲對家後方, 方便離場(而且後方通常冇記者, 去哂衝突前線)
-阻膠同藍絲一樣, 大把唔駛錫住, 將佢地當三角路障推埋藍絲到

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

記得有個手足一腳飛踢低個打緊手足廢佬 型到pk

講真...
成日直播影住班狗用棍瘋狂打手足都無死啦 (唔計831同新屋巔入面)
會唔會手足用拳腳加把遮打2秒就死得人啊

打佢老味閪

餐廳睇83台新聞
打撚左幾分鐘都未完

點解冇人諗住壓返住個2隻狗？

香港人還拖啊 再做鵪鶉對得住失去左既手足咩對住藍絲死廢老有咩好驚啊
利申矮絲

傷到仆街
真心痛

見到有藍蛆比人大大力錫落隻手指到，勁興奮🤓

多謝前線
和理非唔做左膠，開遮就夠

唔好貼片貼相

現場好多記者 但唔知影到幾多

師兄講就易 落到場 你訓落去 好易有增援 你睇新聞都見手足想跳落去走 點知下面又有狗 即刻衰左

好冶癒
尢其巴打用滑板車埋去

支持手足

邊個台播？
想睇返

咪撚再講咩群眾鬥群眾係中計，既然對家已經毫無底線，唔需要同佢地客氣，你比人打又係你比人拉，不如打鳩完佢逃走好過，要打到佢地驚打到佢地唔再為三幾百蚊出嚟，我個人覺得只要係反擊就毫無問題，最好打斷佢地手手腳腳一了百了

有隻藍斯比手足響扶手電梯踢落黎

藍絲為錢做事，搞到唔見銀包

最緊要係打到傷殘

格仔衫條肥閪？

對家打到你昏迷不醒，甚至死亡

識玩梗係扮藍絲啦，又可以打狗又可以撚支那廢老 爽！

應該係醫生紙個隻

#Chinazi

打頭唔得，不如錫春袋

開遮
唔好
停呀
快閃收工